(集體研究) 用投石車 送熱食入去理大手足有無得諗?

宜家手足最大問題係 就係得乾糧同水 無熱食
咁樣只能夠維持生命 唔係生活黎
琴日發夢有諗過
如果手足用投石車 搵最近理大既距離 而又無狗既地方
彈D 杯面 速食肉醬意粉 果汁 仲有佢地需要既物資入去理大入面
如果驚會爆既 可以用D 瀉倒力既 例如保鮮紙 發泡膠包住D 物資
只要手足捱得住 我就睇下D 狗捱倒幾耐
大家覺得有無得諗??

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

唔好用蛆蟲攻擊popo呀，可能導致鼠疫散播，亡黨亡國

個運動成功在大家共識，以人多和平圍堵，每次幾萬人全勝，好似中環和你lunch。
上星期已想盡辦法攪個大型圍理大，亦都到每篇文推行動，結果你睇吓喇！